政府派4000, 買咩牛熊好

想賺返幾十倍
有冇好推介

近牛gogogo

allin qq牛

qq牛all in

多謝政府派錢俾我地返生

最後上車機會 3燈神對家

岩岩輸哂grant loan d錢
來得及時

咁如果一燈買牛 一燈買熊 另一燈唔買...咁點算

媽咪麵功力最深厚

情況咪好似賭聖VS大軍個骰盅咁囉

4000只夠買近牛

QQ 380 牛

含指 28000 牛

我中意呢啲中遠牛，唔怕勁假時間秒殺

專搵0.010博反彈。4千變兩萬

買哂兩邊得唔得

買馬化雲對家

等得到個4千蚊落袋都睇怕3幻3了